老老實實，邊到有口罩買，到到都冇貨DLLM

如題，就黎冇晒口罩

元朗藥房有，但要200蚊1盒

網購啦！ 計返條數，好過食炒價

要等到二月中喎，有冇快d

訂左40盒 聽日到

200蚊。。。。cls

又話amazon唔送香港仲有海關扣?

你都要訂嫁！你而家唔訂，3-4月都沒啊

垃圾政府都推緊社福界去死！

癲

邊度買

LM